中旅巴士新增3條深圳灣往香港路線 多區都有上落客站

政府昨日宣布關閉多4個口岸，包括羅湖、落馬洲、皇崗、港澳碼頭口岸，凌晨起生效。旅客仍可經機場、深圳灣、港珠澳大橋及啟德郵輪碼頭出入境。

中旅巴士在微博公布，因應新的口岸安排，調整跨境巴士服務，新增3條由深圳灣口岸直達香港市區路線，往返港九新界，分別在上環、灣仔、太子、屯門及荃灣都有上落客站，每15至30分鐘一班，中旅巴士指，有關安排是要滿足廣大群眾的跨境出行需求。

香港中旅汽車服務有限公司（China Travel Tours Transportation Services H.K. Ltd）係香港一間跨境客運公司，係香港交易所上市公司－香港中旅國際投資成員。

香港中旅國際投資有限公司 (港交所：308) 是一家在香港交易所上市的綜合企業公司。由香港中旅集團控股，持有 55.04%股權，香港中旅集團是中國國資委管理的大型企業集團，是中國最大的旅遊產業集團。主要業務是客運服務（包括：香港中旅汽車服務、噴射飛航），景區業務，貨運及運輸業務，酒店業務，旅遊及相關業務，高爾夫球會所業務，發電業務，投資控股及其他。 公司在香港註冊，董事局主席為張學武。2004年純利為HKD 901,654,000 。

香港中旅汽車服務有限公司
網站

真係唔好出街

香港地人口樓字密集 參考03年沙士一疫 唔出街百分百保平安？

做好香港保衞戰 唔企出黎只會比個魔鬼政府玩死你

聽講中旅d車泊嚮紅勘
私了跨境巴士有無得捻
見一架拆一架
另外私了d跨境巴士站有無得捻
之前中旅比人裝修好似停左一個星期

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

推

香港要自強